FG contract工offer 點睇

有16K仲想點？做住先，可以做幾日就走，試下無壞

做左先，再轉

大機會轉perm就一早請你做perm啦我覺得
利申me都係fg鳩估下

Fg 仲想點？
不如諗下自己有咩可以做而令人覺得你呢個價值

咁咪唔好做，無所謂